路邊欄杆燒緊焊，手足留意返

搭緊車睇到有工人對D欄杆燒焊緊

各區重新裝返既欄杆都可能會咁做，小心D啦

仲有4隻字未甩

加多個天上去，天天圍警署

Diu你 ，係笑左

喂呀